美國隊長都老左啦佢，最後都應該會玩完㗎啦

tim howard都40歲人啦，真係老啦佢
我見保方依家派膠派到傻
我諗tim howard再踢落去遲早都會出現越來越多失誤，應該都就快玩完架啦

有冇獌迷講下佢當年到底踢成點

以為你講當路雲